紅的唔過海 算唔算拒載？

港島翻新界搭紅的
的士佬話唔過海叫我搭過架
算唔算拒載？
係嘅話有冇投訴方法

算

1823

999

下次唔過海就叫佢去最近警署

通常上左車先突然醒起要改目的地 你懂的

而家通常call車解決, 總有的士佬肯

屌眼殘睇到埃及過紅海

巴打你眼疾好嚴重喎

再唔係uber好過
駛撚求班DC9

呢招最有用